一路睇tech textbook 寫notes 當blog咁寫 會唔會犯 copyright infringement

如題
當淨係summarize d points 會唔會？
如題cap圖cap書入面某d圖放係blog到會唔會？

比我幫你turnitin

邊個咁得閒吿你啊

注明出處 + 唔好牟利就冇問題架啦

遲d先 未出得街